唐嫣 同 劉詩詩 靚d

比個機會大家公投

正評: 劉詩詩
負評: 唐嫣

利申 我要劉詩詩

讓領導先上

唐嫣之前整過架

又回帶

負皮

岩岩同fd討論

唐嫣 哨牙嘅

唐嫣

伯母大勝

d人中意j排牙

好正

劉詩詩100分

差唔多正，
但劉詩詩感覺溫柔內斂d，比較賢妻良母
唐嫣似會成日嘈交

允賢

無圖

唐嫣淨係用黎j架
劉詩詩可以做老婆

雖然我無得揀

趙麗穎靚D

口味獨特

暫時伯母領先